# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Class: \YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationRedirect
### Namespace: [\YooKassa\Model\SelfEmployed](../namespaces/yookassa-model-selfemployed.md)
---
**Summary:**

Класс, представляющий модель SelfEmployedConfirmationRedirect.

**Description:**

Перенаправление пользователя на сайт сервиса Мой налог для выдачи прав ЮMoney.

---
### Constants
* No constants found

---
### Properties
| Visibility | Name | Flag | Summary |
| ----------:| ---- | ---- | ------- |
| public | [$confirmation_url](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md#property_confirmation_url) |  | URL на который необходимо перенаправить плательщика для подтверждения оплаты |
| public | [$confirmationUrl](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md#property_confirmationUrl) |  | URL на который необходимо перенаправить плательщика для подтверждения оплаты |
| public | [$type](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md#property_type) |  | Тип сценария подтверждения. |

---
### Methods
| Visibility | Name | Flag | Summary |
| ----------:| ---- | ---- | ------- |
| public | [__construct()](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md#method___construct) |  |  |
| public | [__get()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method___get) |  | Возвращает значение свойства |
| public | [__isset()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method___isset) |  | Проверяет наличие свойства |
| public | [__set()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method___set) |  | Устанавливает значение свойства |
| public | [__unset()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method___unset) |  | Удаляет свойство |
| public | [fromArray()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_fromArray) |  | Устанавливает значения свойств текущего объекта из массива |
| public | [getConfirmationUrl()](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md#method_getConfirmationUrl) |  | Возвращает confirmation_url. |
| public | [getType()](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md#method_getType) |  | Возвращает тип сценария подтверждения |
| public | [jsonSerialize()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_jsonSerialize) |  | Возвращает ассоциативный массив со свойствами текущего объекта для его дальнейшей JSON сериализации |
| public | [offsetExists()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_offsetExists) |  | Проверяет наличие свойства |
| public | [offsetGet()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_offsetGet) |  | Возвращает значение свойства |
| public | [offsetSet()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_offsetSet) |  | Устанавливает значение свойства |
| public | [offsetUnset()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_offsetUnset) |  | Удаляет свойство |
| public | [setConfirmationUrl()](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md#method_setConfirmationUrl) |  | Устанавливает confirmation_url. |
| public | [toArray()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_toArray) |  | Возвращает ассоциативный массив со свойствами текущего объекта для его дальнейшей JSON сериализации Является алиасом метода AbstractObject::jsonSerialize() |
| protected | [getUnknownProperties()](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md#method_getUnknownProperties) |  | Возвращает массив свойств которые не существуют, но были заданы у объекта |
| protected | [setType()](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md#method_setType) |  | Устанавливает тип сценария подтверждения |

---
### Details
* File: [lib/Model/SelfEmployed/SelfEmployedConfirmationRedirect.php](../../lib/Model/SelfEmployed/SelfEmployedConfirmationRedirect.php)
* Package: YooKassa\Model
* Class Hierarchy:  
  * [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)
  * [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmation](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md)
  * \YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationRedirect

---
### Tags
| Tag | Version | Description |
| --- | ------- | ----------- |
| author |  | cms@yoomoney.ru |

---
## Properties
<a name="property_confirmation_url"></a>
#### public $confirmation_url : string
---
***Description***

URL на который необходимо перенаправить плательщика для подтверждения оплаты

**Type:** <a href="../string"><abbr title="string">string</abbr></a>

**Details:**


<a name="property_confirmationUrl"></a>
#### public $confirmationUrl : string
---
***Description***

URL на который необходимо перенаправить плательщика для подтверждения оплаты

**Type:** <a href="../string"><abbr title="string">string</abbr></a>

**Details:**


<a name="property_type"></a>
#### public $type : string
---
***Description***

Тип сценария подтверждения.

**Type:** <a href="../string"><abbr title="string">string</abbr></a>

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmation](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md)



---
## Methods
<a name="method___construct" class="anchor"></a>
#### public __construct() : mixed

```php
public __construct() : mixed
```

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationRedirect](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md)

**Returns:** mixed - 


<a name="method___get" class="anchor"></a>
#### public __get() : mixed

```php
public __get(string $propertyName) : mixed
```

**Summary**

Возвращает значение свойства

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | propertyName  | Имя свойства |

**Returns:** mixed - Значение свойства


<a name="method___isset" class="anchor"></a>
#### public __isset() : bool

```php
public __isset(string $propertyName) : bool
```

**Summary**

Проверяет наличие свойства

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | propertyName  | Имя проверяемого свойства |

**Returns:** bool - True если свойство имеется, false если нет


<a name="method___set" class="anchor"></a>
#### public __set() : mixed

```php
public __set(string $propertyName, mixed $value) : mixed
```

**Summary**

Устанавливает значение свойства

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | propertyName  | Имя свойства |
| <code lang="php">mixed</code> | value  | Значение свойства |

**Returns:** mixed - 


<a name="method___unset" class="anchor"></a>
#### public __unset() : mixed

```php
public __unset(string $propertyName) : mixed
```

**Summary**

Удаляет свойство

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | propertyName  | Имя удаляемого свойства |

**Returns:** mixed - 


<a name="method_fromArray" class="anchor"></a>
#### public fromArray() : mixed

```php
public fromArray(array|\Traversable $sourceArray) : mixed
```

**Summary**

Устанавливает значения свойств текущего объекта из массива

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">array OR \Traversable</code> | sourceArray  | Ассоциативный массив с настройками |

**Returns:** mixed - 


<a name="method_getConfirmationUrl" class="anchor"></a>
#### public getConfirmationUrl() : string|null

```php
public getConfirmationUrl() : string|null
```

**Summary**

Возвращает confirmation_url.

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationRedirect](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md)

**Returns:** string|null - 


<a name="method_getType" class="anchor"></a>
#### public getType() : string

```php
public getType() : string
```

**Summary**

Возвращает тип сценария подтверждения

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmation](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md)

**Returns:** string - 


<a name="method_jsonSerialize" class="anchor"></a>
#### public jsonSerialize() : array

```php
public jsonSerialize() : array
```

**Summary**

Возвращает ассоциативный массив со свойствами текущего объекта для его дальнейшей JSON сериализации

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

**Returns:** array - Ассоциативный массив со свойствами текущего объекта


<a name="method_offsetExists" class="anchor"></a>
#### public offsetExists() : bool

```php
public offsetExists(string $offset) : bool
```

**Summary**

Проверяет наличие свойства

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | offset  | Имя проверяемого свойства |

**Returns:** bool - True если свойство имеется, false если нет


<a name="method_offsetGet" class="anchor"></a>
#### public offsetGet() : mixed

```php
public offsetGet(string $offset) : mixed
```

**Summary**

Возвращает значение свойства

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | offset  | Имя свойства |

**Returns:** mixed - Значение свойства


<a name="method_offsetSet" class="anchor"></a>
#### public offsetSet() : void

```php
public offsetSet(string $offset, mixed $value) : void
```

**Summary**

Устанавливает значение свойства

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | offset  | Имя свойства |
| <code lang="php">mixed</code> | value  | Значение свойства |

**Returns:** void - 


<a name="method_offsetUnset" class="anchor"></a>
#### public offsetUnset() : void

```php
public offsetUnset(string $offset) : void
```

**Summary**

Удаляет свойство

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | offset  | Имя удаляемого свойства |

**Returns:** void - 


<a name="method_setConfirmationUrl" class="anchor"></a>
#### public setConfirmationUrl() : $this

```php
public setConfirmationUrl(string|null $confirmation_url) : $this
```

**Summary**

Устанавливает confirmation_url.

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationRedirect](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string OR null</code> | confirmation_url  | URL, на который необходимо перенаправить самозанятого для выдачи прав. |

**Returns:** $this - 


<a name="method_toArray" class="anchor"></a>
#### public toArray() : array

```php
public toArray() : array
```

**Summary**

Возвращает ассоциативный массив со свойствами текущего объекта для его дальнейшей JSON сериализации
Является алиасом метода AbstractObject::jsonSerialize()

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

**Returns:** array - Ассоциативный массив со свойствами текущего объекта


<a name="method_getUnknownProperties" class="anchor"></a>
#### protected getUnknownProperties() : array

```php
protected getUnknownProperties() : array
```

**Summary**

Возвращает массив свойств которые не существуют, но были заданы у объекта

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Common\AbstractObject](../classes/YooKassa-Common-AbstractObject.md)

**Returns:** array - Ассоциативный массив с не существующими у текущего объекта свойствами


<a name="method_setType" class="anchor"></a>
#### protected setType() : mixed

```php
protected setType(string $value) : mixed
```

**Summary**

Устанавливает тип сценария подтверждения

**Details:**
* Inherited From: [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmation](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md)

##### Parameters:
| Type | Name | Description |
| ---- | ---- | ----------- |
| <code lang="php">string</code> | value  |  |

**Returns:** mixed - 



---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney